摩連奴：麥湯米尼上得國際賽大枱

英超豪門曼聯以喜用本土年輕球員見稱，而主帥摩連奴就認為他麾下的小將麥湯米尼應該得到更多人的注意。

麥湯米尼（Scott McTominay）是摩連奴的新寵之一，在保羅普巴欠缺狀態的情況下臨危受命，以21歲之齡為曼聯上陣爭戰。而在曼聯2:0擊敗哈特斯菲爾德之後，主帥摩連奴就大讚這位小將：「麥湯米尼應該得到更多外間的注意，他被忽視的原因可能是他比較孩子氣的生活風格：普通的髮型、沒有紋身，沒有名車名錶 ，在9歲10歲已經入隊的謙遜小伙子。上季他還是有可能離隊的球員，但今季已經有正選資格，在歐聯、聯賽、足總盃、聯賽盃的比賽都曾上陣70甚至是80、90分鐘。」

麥湯米尼雖然在英國蘭卡斯特出生，但因為祖父母的關係可以為蘇格蘭出戰，然而他尚未決定自己想代表英軍還是蘇格蘭。摩連奴認為英格蘭國家隊隨時「走寶」：「我認為英軍正正欠缺麥湯米尼這種球員，如果我是麥利殊（蘇格蘭國家隊教練），第一件事就是致電摩連奴（讓他加入國家隊）。」

無人工加邊有車有錶牙

雪一億普巴，你敢唔敢

世三果陣都雪喇